政府就洪水橋發展計劃張貼收回土地公告

地政總署今日在洪水橋／厦村新發展區第一期發展計劃工程範圍內將會收回的土地張貼公告，指出有關土地將於公告張貼後三個月，即今年10月24日，需歸還政府所有。政府將會按程序，於張貼收地公告後，向相關的土地業權人提供特惠土地補償。

全文:

元朗國金塔都收
肯定賠得好甘

邊個大孖沙D地

大陸收地好似強制性冇得賠

墳墓都收 大膽了

厦村

留名元朗國暴動

果頭啲居民使唔使攞返之前反污水處理廠啲banner 出黎用

發達了牛屎佬

元朗國會唔會暴動